[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [442] 時代革命

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「失落龍肥日」舉辦公告
★5 的出現機率將上升。
2019/09/27 14:00 ～ 2019/10/04 13:29

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

推邊個

Why not both

G chi

G chi your G chi

謝curry

sorry, 想問多次燒傷流係點玩
同埋會唔會有屬性限制

我係咁打

水貞德好靚

張新卡好撚勁
Btw水唔用利維坦上濕？

okay, thank you

Mo

正想講

推呢個啦

識食

半個鐘

肥過頭跳唔到

好想養腦

唔見有第二效果說明, 唔知幾人生存加幾多

連天才弓都矛想針了

各位玩家您好

我是「Dragalia Lost ～失落的龍絆～」的執行總監岡田。

日前播出的「那姆頻道」內容，不知道各位是否還滿意呢？
雖然我過去曾有幾次參加現場直播節目的經驗，但正式的事前收錄是第一次，當下仍然不免感到非常緊張。

在「那姆頻道」中，已針對今後「Dragalia Lost ～失落的龍絆～」的部分計畫做了說明。
這次則想藉此機會為各位更深入地說明。

首先是關於「那姆頻道」影片最後所介紹的「洛克人活動」概要。

■關於洛克人活動
洛克人活動預計將於11月下旬舉辦。

在本活動中，可將洛克人暫時編制於隊伍中。
只要在活動期間以洛克人參加的隊伍完成任務，並使親密度達到一定數值，就能使其正式加入。

洛克人的行走與攻擊方式等將會參考原作，
受到攻擊和HP歸0時的演出效果，也會忠於原作的演出模式。

關於技能和龍化的部分，將於日後另行公告。
這部分也將會具備洛克人特有的要素。

於洛克人活動中，玩家將和洛克人一起挑戰會採取特殊動作的五龍們。
至於為何會與五龍對戰，則是因為某個人物來到了「Dragalia Lost ～失落的龍絆～」的世界…
那人究竟是何方神聖，敬請期待活動中揭曉。

此外，還能獲得活動限定道具、龍輝護符和武器等等。
更有只能在此聽到的音樂……
後續情報預計將於11月的【本月的「Dragalia Lost ～失落的龍絆～」】公開，請各位玩家耐心等待！

接下來要為各位介紹預計將於今年實裝的功能。

■「真‧龍族的試煉」難易度追加
「真‧龍族的試煉」將於2019/10/11 14:00追加難易度。
目前的難易度將被分類為「中級」，並於今後新追加「高級」與「超級」。
在「高級」中雖然僅會提升龍族的HP和攻擊力，但HP上升將有可能導致無法像過去一樣藉由BREAK的時機迴避BOSS的行動。

「超級」則會每週開放不同的屬性。
首先預計於「超級」中登場的為「真‧布倫希爾德」。
「超級」中敵人的行動將會產生變化，請各位玩家務必嘗試攻略看看。

「高級」和「超級」中掉落的新素材將可用來鍛造新的武器。

如要鍛造上述武器，必須先鍛造特定的武器。
一種是使用勳章等素材鍛造的★5初始屬性武器，
另一種則是使用於「虛空之影討伐戰」中獲得的素材鍛造，擁
有「真‧龍族剋星」能力的★5屬性武器。

雖然不需要將上述武器進行第4階段上限解放，
但必須分別製作各屬性和武器種類，才能符合新的真‧龍族武器的鍛造條件。

■真‧龍族競速賽排行榜
新追加的各屬性「真‧龍族的試煉 高級」中，將於2019/10/11 14:00舉辦期間限定的競速賽排行榜。
營運團隊將會依照排名順序，發送獎勵給所有於活動期間內完成競速賽的所有參加玩家。
名次較高的玩家，還可獲得特別的「別稱」，歡迎各位玩家前來挑戰。

排名前25名的過關時間和隊伍編制等內容將會公開，希望可以提供未入榜玩家今後育成角色時的參考。

此外，由於本次為遊戲首次舉辦排行榜活動，因此才限定在較高的難易度。
希望能將本次的活動狀況，作為日後舉辦更廣範團排行榜活動的參考。

■瑪納之環第6階段
擴充解鎖瑪納之環第5階段後可育成的領域。
目前可公開的第6階段相關內容如下：
‧能夠解鎖第6階段的角色將會陸續增加。
‧可強化各種數值、技能和能力。
‧預計將於年內實裝。
其他情報將於後續公告中告知，敬請期待。

■主線劇情更新頻率
很抱歉讓各位玩家久候，主線劇情第11章預計於12月左右更新。
今後主線劇情將以2個月1章的進度追加。

更新主線劇情後的隔月僅會追加劇情任務。
在劇情任務中，劇情將以與主線劇情不同的視點展開。

■新BOSS
目前營運團隊正在開發繼「真‧龍族」之後登場的新系列BOSS。
最初的新系列BOSS預計於年內登場。
挑戰新BOSS時，將會和「真‧龍族」一樣需要應對各種機關。

雖然現在還無法公布關於新BOSS的詳細，希望能請各位玩家預先鍛造新追加的真‧龍族武器，敬請期待新BOSS的登場吧。

「納姆頻道」中已公開部分預計將於今後開發的功能。
在此向各位玩家稍作補充說明。
這些功能正以明年3月迎接1.5週年為目標進行開發中。

■設施在倉庫中也能反映其效果之功能
目前正在開發即使設施收納於倉庫中，也可以發揮強化角色和龍族的效果之功能。
希望能藉此讓聖城設施變得更容易配置。
並且今後預計逐漸追加裝飾用的設施，請各位玩家盡情打造喜歡的聖城。

■僅改變武器外觀之功能
目前正在開發僅改變武器外觀，而不變更武器性能之功能。
當中意的武器外型與能力及屬性不符合時，即可藉此將使用的武器改變成喜歡的外觀。

進入團隊遊戲的房間時也將可分辨武器是否與原始外觀不同。

■可以自動重複進行指定任務之功能
將追加自動挑戰特定任務直到能量歸零為止之功能。
本功能可於為收集素材挑戰「狄亞內魯帝國迎擊戰」和「龍族的試煉」等任務時使用。

■圖鑑（暫定）
目前正在開發統整角色、武器、龍族、龍輝護符及敵人情報的圖鑑功能（名稱暫定）。
同時也預計將會開發本功能的達成度獎勵。

■可以隨時遊玩過去活動之功能
預計開發能夠隨時挑戰部分過去活動之功能，以求讓最近剛開始遊戲的玩家，與過去未能參加活動的玩家也能享受樂趣。

接下來向各位玩家說明預計將於10月舉辦的活動。

■關於10月的活動
能夠召喚於克羅諾斯活動中登場的「卡珊德拉」和「德菲」之召喚將於2019/10/04 14:00起開始舉辦。
卡珊德拉為首位持有反擊技能的魔杖角色。
技能1可提升HP，技能2則可在受到敵人的傷害下進行強力反擊。

德菲和過去的角色有些不同。
雖技能2和卡珊德拉同為反擊技能，此外還擁有能讓敵人陷入毒狀態的效果。
該技能的技能量條將隨時間蓄集。
是位行動迅速並以短劍進行游擊戰的角色。

團體活動「克羅諾斯～輪迴命運的時針～」將舉辦至2019/10/11 13:59為止。
累積新機能「團體戰增幅」，嘗試挑戰期間限定的難易度「ULTIMATE」團體模式吧。

另外，「真‧龍族的試煉」的難易度將於2019/10/11 14:00追加。
難易度「超級」則將於2019/10/14 14:00開放，
首先登場的為「火屬性」，因此將配合舉辦「水屬性」的「狄亞內魯帝國迎擊戰」掉落提升活動。

此外，還將追加虛空之影，並舉辦名為「新手支援！戰力增強Mission」的活動，只要於活動中挑戰各項任務，即可獲得道具。

復刻萬聖節活動預計將於2019/10/18 14:00開始舉辦。
雖然本次為復刻活動，但營運團隊預計對獎勵進行調整，並追加難易度「HELL」和設施等級。

至於召喚部分將會有新角色身著萬聖節服裝登場。
召喚的詳細情報將另行公告，敬請期待。

■最後
包含「納姆頻道」的情報，本次的內容非常豐富。
感謝各位耐心閱讀到最後。

為感謝各位玩家一直以來對「Dragalia Lost ～失落的龍絆～」的熱情支持，營運團隊將贈送以下道具給各位玩家。

黃金水晶×300
熟透的龍果×300
黃金研磨石×300
祝福之聖水×300
闇之寶珠×210
常闇寶珠×70
奈落寶珠×30
彩虹寶珠×3
闇龍之鱗×150
闇龍冥鱗×50
覺醒之露×30000

為支援本次一週年紀念團體活動，營運團隊將發送可用於闇屬性角色的育成道具。
強化闇屬性角色的等級和瑪納之環，挑戰團體戰BOSS吧！

今後【 本月的「Dragalia Lost ～失落的龍絆～】將於每月上旬公開。
此外，過去於【 今後的「失落龍絆」】公布的內容，
將會統一合併至【 本月的「Dragalia Lost ～失落的龍絆～】，
持續為各位玩家帶來每個月的活動情報和今後版本更新情報。

今後也請您繼續支持【Dragalia Lost ～失落的龍絆～】

10月4條新龍有興趣，角就麻麻地

4條新龍

大波老女人

打暗寶無暗法有無咩可以取代？
想過39

應該無乜用,都係用忍勁

連Hell都打唔贏想針了

矛兩張火燒

u llc

暗王子就係玩變龍喎

有冇卡係玩加爆傷？

正皮我出限角new

我中

好似有張加爆擊爆傷

差爛叔未有 唔GJ唔J好

j

我都要中克乜野

出新角未，轉頭個pool齊晒啦

2點了

5星!!!!!!

勁

唔歐唔非

又係妹弓....

0.2%

Dllm e幾日中左3隻老夫 食屎狗

妹弓守護者

我抽到9%先中左一隻重覆...

滿左2隻了

Happy fat

要滿4隻等buff

老夫守護者

開未

5滿突先可以進化

我真係留左5突不死鳥

有幾可會用佢丫
暗隊太多勁角鳥

黑貓你真係妹弓fans

想跟

8500露仲想點

妹弓老公

2x錢了

岩岩又中多隻法克，龍絆角終於齊晒

-1

開咗就有人入

點解可以咁歐

個仔終於威脅唔到禾 開針

你有齊暗角點同歐洲寶

老妹回頭必有因

咁岩既,我都係3隻..水老夫

中唔到利維坦想喊，火水風暗技龍都出埋都唔出

玩曬D單抽卷佢先

男豬帶唔帶好

3隻了

230抽出哂法克 妹弓 忍

繼續7龍珠地獄

禾KEEP住玩,KEEP住課金喎

謝Saika大 全巴 多啦共巴carry

佢咁鍾意你…
可能30次

垃圾game 已刪

乜鳩up黎 二萬石一隻都抽唔到
4揀1邊隻都好可以全部唔中

係咁refresh等code

差momo 等聽日10抽收工

300

20000石 淨係得火弓
想要埋慕慕

好出奇牙

老實講我覺得菜蓮畫風唔好睇

直接啪咗1200萬返黎
好爽

玩左一堆單抽卷,中多隻水賽,巧開心

我都想要

買

決定今日抽白金
中

7%,又要等聽日

無啦 滿心歡喜諗住中邊隻都開心
一隻都唔中

新花式

我叫緊5隻胡,一隻都唔中

50咗一堆角都過唔到50

要刷錢了

你課得唔夠多先會出現依個問題

屌
唔中克乜野

龍龍龍龍龍

課

每隻都3突

真 中唔到係因為未課得夠
課到香港no.1就實中了

Same 無new

我5隻龍角 有4隻
係中唔到最勁個隻 法克 唉

中唔到主腳

抽白金就會有分分鐘一次5隻

課多幾pack 應該中嫁啦

主腳就算啦

所言甚是

入股做股東就會有

我覺得d人話想抽中咩抽中咩
但又抽唔中
我覺得只係唔夠愛
只要有愛,我相信一定會中

不能同意更多 抽落去遲早中

對唔字開咗同盟房

我就是成功例子

冇新pool? 都係果幾隻？

中唔到爛叔

4突左摩力GG 突唔突埋忍?

氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

自己套用返男人/龍

無法克 夠唔夠打 ultimate?

知錯 求燃亮

真理

突

都係我錯 搶左S大大位

諗緊追唔追

300幣 又當人乞衣

追

打錢有冇人知有冇上限?

課左 出妹弓 都仲係無慕同克

射咗30個大抽俾主腳 元氣大傷無力追了

克一定要追

打錢如果係有上限既話,是需要突破限界

咁少jaga

抽唔到
咁我應該用買PS4 PRO嘅錢去抽
定去買PS4 PRO

1億-1

比d愛啦!屌

mud9

抽完放左個ac買pro

抽

咁好快就打滿

龍叛角 差慕慕同黑人劍
已經無力追慕慕

PS4 隻GBF 冇左影...SOSAD

可以點做

你地個個都有法克 唉

抽左先

等下年先再用錢買ps5

克乜野 點都要課到中

扣左錢?

係

而家課極都中唔到
灰左 白金又重覆
然後佢而家4隻一齊UP 唉 課黎都晒氣

諗住打夠1億

好友裝金龍會唔會影響跌幾多錢

課完應該有email收據, sd電郵去客服好似會幫你搞
無email 就未必扣左錢

拉到最底 結束購買手續

試過 唔影響

打幾多場先打夠1億

新手儲左二萬幾石諗住all in, 點知第一抽中呢隻，

黑人劍不如用花嫁風劍

唔追啦 放棄
求其慢慢hea追進度
無玩好耐連寶龍都未打

pro

2500

克乜野突破天際

12萬一場

10場都100萬.....1000場好快搞掂

寶寶又然

唔記得係新account

我冇金龍牙!!!!!!!!!!!!!

渣ga

中咗buff...

break特攻

我望住d留言好傷心,流出一滴滴眼淚
隻game已經出左一年啦,一年啦
同我講冇錢龍,同我講冇克拉,同我講龍仲差1突

忍手唔追了
抽到好麻目 輸心態

諗住調整下亂數抽克乜野
點點刷咗個buff出黎
唉屌睇黎抽唔到了

單抽係咁同自己講最後一抽

想問下 補洗唔洗做5星武？
同埋唔係主控角用唔啱屬530 定啱屬434好

課多幾pack
等老任知你有料,要放長線 點都出返比你

出現賭仔心態
收手了收手了

清auto卷既時候到鳥

睇招技架咋喎
打團體就老閪戰力行先

我用比翼雙飛黎做比喻

刷buff用得7788

真玩家

用曬AUTO卷 要慢慢AUTO刷

留左140張刷錢,fatfat了

眨下眼清晒要慢慢auto

其實宜家點玩？要抽邊啲角同龍？
我之前玩到啱啱第一次出家康，但抽極都抽唔到佢隻暗龍，嬲到棄左驚
以下抽返嚟可以點玩？

係

係咪一定要抽暗法返嚟？

30000石都唔中法克 好撚灰 可唔可以回水

依家唔清 之後又要望著佢爆上限

暗法忍龍t0

唔會喎 我日日都auto架喎

不了 想退款 有咩理由

今咪又要高追，我驚要我又抽到棄驚

屌人地實測埋有埋圖都要問

抽到有先停 咪唔會棄

不放手，直到夢想到手

咪撚咁乞衣啦屌
抽唔到就退你老母成個乞衣大陸人咁

有咩方法退？

死心啦
隻game好地地你都幾難退
有都唔教你

算啦龍絆is a good game 唔好退好唔好

不能放財主離開
龍絆需要你

好唔退 但再見啦龍絆

G chi
姐係好似入賭場輸咗都要個莊比返個本你
好撚無賴

都未得閒丁禾妹弓bb

一上黎就問點退款 怪邊個

3萬石啫唔使叫苦連天嘛
唔知以為15萬石都唔中

15萬都唔中係我同牙寶

課唔起唔好課

講事實都唔俾

唔講以為你退到 只係唔退

由你把口講出黎真係難聽過粗口

咪當支持下
我儲石都會課金買5星券

我又無咁慘,我都係頭2次加埋12萬2隻都唔中姐,之後果3隻都中到

你都痴撚線，我有責任要服侍佢/你/任何人嫁？
啱傾咪9up唔啱傾咪屌，就係咁簡單

幫你地講啫 又唔比 算囉
玩不下去了

食撚屎啦

無課都比你抽撚晒，仲課乜鳩呀

課乜鳩呀課乜鳩呀

拖拖好惡
冇去叫雞發洩下咩？

屎啦屎啦

課咗 8pack 終於中

鳩呀鳩呀

最勁果隻都中左
爆機了！

係
如果隻game營運上除左抽野沒問題既話
好難退 事實黎

有志者事竟成

戒咗了，法國真係好污糟

welcome back

支持下支持下
驚佢執

真回歸

歡迎加入爆機組

對唔住咁多位巴打 我由開服玩到而家 係今日課左30000石 我唔係想講3萬石好多 我知好多巴打課得仲多 可能岩岩抽極都唔中 先失控亂唸野 我好少上黎講野 但我有keep住睇 令到大家唔舒服 好對唔住

污糟得過中國？

用晒其他石出晒其他角都唔出 cleo

谷鬼氣課都有

牙熊:3萬石啫唔使叫苦連天嘛
我每次單抽卷都未玩曬就中齊左,都唔知你痛苦係邊

追左男主未
歡迎飛鼠巴歸位

120石都唔中法克 好撚灰 可唔可以唔抽買PS4

一早中咗

又屈

係
尤其係巴黎

唔中男豬放棄了

沒能力真係咪鬼課
課左又要唔服 輸打贏要
三唔識七突然上黎問退款俾人mean都只係剛好

大家9up下使咩咁認真
但佢地B害我係黎真

宜家等4號新龍

人之常情
我之前追家康都追都去40樓天台繼續抽

唔up先黎追

家康我都清袋
銀行打黎叫我唔好再課

收皮啦收皮啦

抽足咁多日

Okok
潛返落深淵

追到棄左
記得好清楚

幾時先整個自動連戰制,回999體自動打到完

家康就算啦

cleo太勁真係要追

依幾日要追建築重煩

係 大家都B害你
歐洲人幾時死

無家康法克可以用咩代替 光王子？

收到風宜家公司有同事上去叫雞叫到有性病

抽！

搵雷姆咪得

抵

果期家康岩岩出好撚勁
宜家變左後備角咁

次次絕望都單抽
係咁同自己講下一抽中就冇事
心態轉換下就冇事

你就抵b啦

支持
不過我唔屌

新龍目前得送個隻劍有用

同我一樣銀行打黎問我都嚇親
原來課左咁多

屌你老母

依家要刀傷,又返返去一線鳥

我熊到底有幾歐

我都無面目留係度
原來大家都咁想我死

宜家都仲係好撚勁，寶龍殺手喎

成班賭徒

你自己諗下
你玩左都有成年
可以講又冇家康又冇法克
點幫到你

冇兩隻暗角你搵光角黎代替?
代替黎填補你心中嘅窿窿?

唔係話光頭佬好過佢咩
但我冇

唔係你老婆咩 兩公婆做愛都要屌我

連續3定4回既龍肥日都單抽卷就中限

嬲

一年送嘅有2000抽

應該記錯左？

屌你老母我飲飲吓水睇到笑到我喺office噴撚晒出黎

有家康同克乜野 暗隊其餘兩個位可以放哂support 都唔駛再放打手

打非光火屬既話,依家應該係風果隻勁D,招1技夠短,上刀傷快

wiki話sp長啲

我屌你屎忽呀

終於出技傷

冇克乜野 係咪打唔羸ultimate

爛叔果期開始嬲到依家

318蚊1Q 係咪屌

仲大大聲同人講咩都冇捉到佢黎打屁股

我知你唔係
無上限課到有=唔係賭

你係隻光王子去填補佢個窿

就係用係暗劍

宜家打係長期爆龍bar，想試下新玩法

我覺得家康係毫無懸念地屌打nick fury

我想四蛇巨龍填多D

爛叔好似百幾二百抽喎？
慕慕123抽
克乜真係歐嘅 唔記得左十幾抽定幾多
男豬 50抽

nam la pk

地拖去redive未

仆街死未

門口了

打唔到 乜乜乜乜．夜 有咩用

法克應該點配搭好？ 忍？

屌你真係死仆街
我一期克乜野已經係你加埋乘二

入了

流晒啲精俾新龍先

唔好迫害我熊得唔得

錯 都係歐洲人錯

咁我今次真係潛

我要克乜野牙

我屌你老母爛臭閪呀改埋d閪名
Btw其實有諗過玩，但真係分唔到心再玩多隻驚

好似你抽男豬唔歐咁

我了

就係果種熊xx依種歐洲人搞到d人又要退款又要棄game
有對比真係有絕對傷害

我唔知你講緊咩

不過講真話係唔好玩
玩左你會後悔

遲啲係咪會出熊.gif

呢個時候要賣Sbaba
收到風 大股東有特權仲歐

要唔要號

個個都棄
唔係走去玩啊嘛
我大龍肥就真．回歸

要唔要號 有雷姆

想知果隻差啲搞到龍絆執笠果隻驚叫咩名
唔記得jer

llc

U

mhw

你

我屌你

放過我啦

你玩一個月唔棄我買個飛機杯比你

屌得過
上阿 地拖

改圖未

リリィ部屋に入れてもいいですか

不了，宜家淨係龍胖+pad都玩唔掂

睇唔明

好悶有無一日係唔中5星架

右邊果個係熊X
左邊果個係寶寶？

得喇得喇

莉莉可以進房間嗎.jpg

你當自己係飛機杯比我屌算啦

歐抽蛋

屌雷姆啦

2萬 石冇 拉克

咁撚串，打鳩佢啦

佢辣殺

元氣下午茶

好撚好笑

笑what7

屌

識玩

支持打鳩歐抽強

高質

寶龍光同風屬升邊隻打?
利申冇光頭力架

why

黑角龍

呢次男煮禾歐左,所以先無係咁J擊牙熊

仲要抽 洛克人

買光頭佬刀傷 加濕身教官 唔知有無機過到

歐

你辣殺

錫啖先

半日400頁 大師兄返來了

收到風
背景音樂係打不倒的空氣人
但要抽中先有

各位手足成日偷懶唔推post

接手我account? 免費

好滾動,依幾日咁靜,今日大師兄就返哂位
果然風雨過後有彩虹

因為我棄jer龍肥
所以咪有時間推post

佢好似玩返
今次幫你唔到

十萬石中弓符你唔講?

佢del左驚了

棄龍肥玩公子?

Down返了

你都係比返我地推post

寧願同佬打一百場歷戰黑角龍
都唔會玩公子

幾時同我打一百場真火

冇稀有buff
玩不下去了

鍾情終比巴士佬撞

舊黑人刀

Cls你地有冇咁憎redive呀

出左高級先
獎勵多啲應該

無冰雞

無法克係咪無得打真光龍？

輕鬆

好似話新難度係跌其他野，冇珠，好似係

唔識速刷

Oh nooooo

唔知講豢咩好
家康又冇 法克又話冇
依家連冰雞都話冇,1年啦大佬比D老手既特質黎睇睇
真係四葉都多限過你

終於真畢第一條龍-------真風

冇得用石回體

已經夠

s大大係咪射完呢十萬之後下期就話護符out pool係shop度有得換？

差唔多

係咪唔會再curry我打啦

魔女

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭5000咋

我仲打緊真風下隻應該打火,半分鍾一場諗起都爽

Sono chi no sadame

唔洗道歉啦
我明射哂啲石都唔中係好燥
呢度個個大大都試過抽唔到 燥到發脾四
抽蛋驚實係有人歡喜有人仇
幾抽中又有 幾百抽唔中又有
唯有自己心態睇開啲 課金就量力而為啦
鍾意隻驚玩落去 唔鍾意就轉驚 係咁簡單
輕鬆龍絆麻
利申：開服玩家

有冇人帶打hell
435 4005

冇

想問下 我爆爆下蜂蜜, 想轉用石回體但佢唔比
有無人知點解

車神, 再開?

蜂蜜有益, 食左先

支槍噴完幾次 之後噴唔出 係咩原因 有谷槍清洗跟住大洗完都噴唔出

係咪拆鎗洗? 可能洗完安裝唔正確

跟住說明書裝返 唔知點解 但係谷槍有氣 噴唔到

谷鳩氣

課唔課好呀 屌

今次肥日真係allin得巧爽

要買過支了

抵死啦

想抽咩先

鎗頭針位再拆過
另外支鎗有無得較出氣量？可能個個位閂晒

等我返噴埋雷姆

克拉

後面個扭制？無閂 前面噴嘴拆過幾次裝返都唔得

試試佢

咁課啦，之後應該都要大時大節先會再pick up
今次0.2%算好佛

不要放手,直到夢想擁有

單抽

冇主角
唔知依個遊戲可以點玩了
Bye all

就係諗住咁先 想課 龍絆角 差 克拉 慕慕 蘭叔

有s巴

克菈 打天下

唔知你支咩鎗
鎗最後個扭制應該係控制你個手拉制可以拉幾盡 拉到無問題就應該唔關佢先

針位扭得既話 應該就控制噴出黎既擴散程度 扭實左就噴唔出

你有谷鎗洗就應該唔關油杯事

我用水性油 用開油水谷關唔關事 可能去買過枝槍噴埋就算

有槍 報左驚 等拉啦你

改裝到water cutter咁勁
可以切割人體

allg

求carry hell mode
得2萬6戰力

開

日巴回龜

洗鎗當然開油水 不過你真rich我洗鎗用開天拿水

八婆 我忍你好9耐喇

你幾時回龜

咁用水性油又唔洗開油 咪用埋少少開油水洗

921-2622

有時間

當年又話最愛姊弓

-1-1

係克拉值得，其他就..

我都抽到冇

見異思遷

有-

慕慕好J
除非你GAY

有了

老女人

已變心

Who

???

日文巴
點算

其實應該有s大curry 應該得

咁我再開

hell咋喎

S大大係唔係到

我先係最愛
冇頂配毒龍叫咩愛

冇走點回

回家未

029-3455
求carry hell

noe妹唔回歸

195-2998

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [442] 時代革命

Full

俾人呃咗毛

Ok我走了bye

無得抽道具?

回未

3日後瘋狂ult farm空氣啦

改緊價，遲d會開返

好耐冇見過個full字

就好似動物台手足
季季換老婆

謝3位大神

珍

之後ult 我係咪棄得

無buff 打唔到ult..

仲有冇hell

打左大個隻 夜未打
得2個BUFF 今晚收工先試

HELL齊BUFF算易打 唔計稀有

夜果隻搞唔鬼摳,ai太難控

ult真係打唔贏

等睇醉曖蘭叔

ult raid應該過一次就得?

利申等被curry

ULT要打多2個稀有先得
得1個個時我都過唔到 拎多個琴晚就過左 大個隻

HELL 1675127

S大大 CURRY

新手一問
想問下今次活動有把5星武器
應該換把暗杖比克菈
定換把光劍比男主好??
龍絆日all in左, 依家唔知投資邊隻好

克乜野啦

3萬8戰話等被curry

活動優先 俾暗法

diu老母,禁左入去

等39000

S大大

master咗佢未

3萬8戰

THX ALL

希望個ult多人要農

戰力唔係大晒

唔洗農咁刷稀有buff黎做咩 等s大大x2 carry得啦

點解大佬講野咁有魄力

等瞓地場

跟訓地
要打團體要過左單人先

牛逼死了 求訓地位等大佬carry

可以重打
所以咪話瘋狂farm空氣

斷估多人應該要難單人少少掛 如果唔係咪太易

LLC都過到...

抽到先得

喺咁多位大佬面前，咪又係得啖笑

咁又係 有2隻S大大係度

阿拖咪又大佬級 寶寶認證

等拖巴手把手帶我過

你咪又係大佬級LLC 我認證

日日HELL都要S大大帶我先過到

過到ult

我唔係LLC S巴認證

S大大代打先過到

你地霸晒瞓地場搞到我冇得瞓

唔知多人是咪送龍晶碎*10

應該每日二次 一次5粒

果2關已經睇到係5+5晶碎

好佛好佛好佛

#308痴撚線咁都諗到

痾屎?

E巴柯金鋼晶

想問新手想玩買ac既話有咩係必要

ult會有團體?

買我acc就得

啲rare buff 幾時先有啊，打晒章都冇

多石+FES光劍+FES暗法+多技傷龍+多高DPS角+多角多龍

冰雞 法克 家康
火技龍 風技龍 暗技龍 水技龍

有 要打左單人先

1001 ok?

風隻補血龍都多人用

多石+FES光劍+FES暗法+火紋水槍+多技傷龍+多高DPS角+多角多龍

女果隻唔係同利維差唔多?

唔濕得係技龍勁少少
新手唔考慮打寶龍著唔駛理利維

仆街唔比課金

g持

資訊有d多要消化下

我都想課，暫時課晒特惠pack+２pack石都未有暗法

0 rare buff....打曬章了

可以回家了

打中級可以打多一倍場次

係咪淨係得我一個瘋狂閃退

課金都唔比

呢排真係咸魚得濟
連真暗連場都未入過

真暗弓克有冇用

無

被排擠?

丁腳丁波丁屎忽

頂到槍位架喎

唔係弓+槍先勁咩

幾時整完呀...

想瘋狂刷錢錢

抽得中咪爽

我都好爽

唔係短刀槍補
短刀槍槍咩

識貨

想分享喜悅

Ult我就棄咗 睇你有幾執著囉
話哂一鋼一晶

槍日出寶石劍搭弓EX 5C+FS=S1好似可以做個稱職工具人

我得左啦, 第一個rare Break特攻, EX 出

今返係床到話我聽

視戰力如浮雲

圖

入未

刷buff好on9, 刷完下次又要刷過

唔係克乜野

係咪唔駛換符
短刀 v534

唯一踢唔走係短

V534 符要計計數

真光用新光主角得唔得？

真暗-

我聽以前開荒班台仔講都係玩逃票
尾段好難打

逃票要槍checked

所以我咪話 短刀槍補or雙槍
我見佢地打都剩2分

我仲係打緊真風

今晚一齊3箱

又唔係我話弓頂槍
一向都弓hater

OK

我都未開 一齊？

今晚 未得閒

話說光寶有無低端隊
新手表示打唔掂

冇人用？

天才弓克家水槍火燒特攻隊

冇 冇龍

天才弓 克法 家康 女g?

幾點左右

11點？

光主角打暗龍？

有人打過好細力既
隻野要一隻勁光龍先有用

貞德

無啦
暗屬得1分 5星角
平時仲要無升開暗屬

你打埋我個份

追po多左咁多新面孔

男豬兩招技條SP
條龍曉飛都無用bo

LLC

師兄係咩有咩誤會

見唔見到條暗龍
個個系統出光龍可能係佢起飛既機票

咁有無高配隊

水槍轉水斧 沒鳥

不過而家有15分鐘

server係咪壞左, load唔到入場既?

執左

想問下點先加到親密度

連續2個月定時做運動終於有收成

放入隊, 打完就升

想睇

邊忽？

個菊花大左?

試下同佢親密下 喂佢食大JJ

天才火燒隊到底值唔值得用金剛石升太陽神

唔係妹弓勁啲？

即係而家水槍剩係助戰用？
天才才係咪裝弓符同技速
克乜野同家康就燒傷特攻？

傷害上都唔關佢事
佢打火燒俾火燒特攻卡個兩隻輸出打咋

新女

時間停止 咸濕版

弓妹大陽神？

到底男豬呢一刻有咩用，想拆咗把534了

已經有弓唔會再落弓妹

暫時沒

工具人...

太陽神?

有fd送咗個ac比我玩

阿波羅

唔等星沙用咪擺下先

你best fd蛋蛋?

想唔想要多個

就係元氣彈

佢辣殺 唔係佢

想唔想要公主account

柒頭樓主

諗起之前 唔記得邊位巴打係咁講比 ac咩

弓妹輸出唔係最高咩

就7千都剩係得一個Break特攻

點解咁多人送公主

打寶龍過左氣

收咗佢ok?

個帳冇克乜野同慕慕

認真打唔出錯一定夠拎公會內第1

唔好啊 唔想再玩公主喇

輕輕鬆鬆頭20拎1幻石喎

某隻雞搞出黎

@拖

睇技能

法力環第五層

做乜個個都有克乜野

新手想問4個問題：
1.暫時主力玩暗定光隊好？
2.如果係我主力控光主，夜天可唔可以？
3.另外想問我暗補（海因）適合做主力控角？因為我見youtube都有人主力控佢輸出。
4.多人活動果陣成日好亂，玩近戰成日死左都唔知咩事，想問玩近戰有咩心得？

s巴做咩棄公子

龍工匠好耐無試過咁充實
平時淨係圍埋開枱

打完EX出超稀有以為出技...點知係匙碎

禾辣殺

照扑

如果扑一次有一個buff, 禾願意比你扑6次

終於齊技

屌你

排定隊 等S大大curry團體

依家先2千萬,幾時先-1

應得

如果出隻普攻大大力既,男煮應該彈起,男煮招1技應該俾埋吸龍化啦,SP已經高,仲要咁低傷

有冇人理我

都唔知你問咩

S大大可否BOOK定位?
非洲寶想抱大脾

抽到9% 出妹弓同慕慕我追緊蘭叔

抽咗幾石

新手求curry

唔係我

非洲人呢個數得2個

抽左萬5得4彩

抽晒d石就係差克乜野

有冇試過10下10下咁pass boss?

差少少未睇哂就出聲屌

試過,PASS左130張卷無BUFF,極後悔,依家要手動打錢

唔係佢求curry呀

我見null巴boss打初級boss都出

暗補做主控角得唔得

自己咩血統唔清楚咩
禾心態同買六合彩一樣咋

1. 跟活動屬性升實冇死 反正最後5屬都要練
2. ?????
3. 遠攻AI走位好低能 不過推控劍2+1爆發
4. boss 出紅色技時 你主控果隻開技能 會全隊都免疫傷害 團體戰變龍實冇死

11m

課多幾千試下

4m

刷咩
我都13000金 唔出buff

大眼仔初級

all skip?

d AI咁弱智點打U甜微呀

過唔到單人連隊都無得排

jaga

但我組隊果度搵唔到佢

新手請教下應該升邊隻先？依家升左光主 莉莉同 尊 only

過左活動頭幾關先有

8591好多角...新手想買但唔識簡

總共有幾多個buff

試下先

抽左成萬石1隻限都冇
是否正常

暗寶有無低端隊

7個, 傳說中既7龍珠

我fd打左2萬金先得5個

呢度有人1萬金都係得1個

7

手動刷

正常

Skip巨人有無機會出到稀有

人刷大眼仔 我刷大眼仔 buff呢？

有
我三個都係skip出黎

庫豹 克 早見 家康

歐洲人

打錯

4星短 奶刀 克乜野弓 早見
好似係

冇咁多skip券 會出

奶刀who

差啲想問高端會係乜

大波

千袋

玩唔起 唔知

差弓

連續中3次暗奶

兩隻光劍無用？

高端會係乜

咁 局長（技龍） 天才弓 法克 早見

有隊有光劍
不過咁多隊都差一個人/卡

冇卡

我兩隻都冇 試唔到
我用局長天才法克早見打到49

局長？？

短刀mk男主法克試下

如果控夜天應該配咩隊員？我聽講依家係咪唔一定玩純色隊？雜色都可以打天下？

要狂刷刀傷

你堆5星除左風弓 基本上都好野黎
其中火弓 光劍 水斧都係可以做到工具人 誇屬都有機會上到場

冇男主 庫豹 光弓 其中一張燒卡

按精

局長有冇上50環?

弱者先靠旁門左道刷嚟刷去刷刀傷

大家都係唔岩屬
呢隻高傷過家康？

我建議每屬都練一隻先 而家活動暗有利練2-3隻 起碼打後入hell 躺資源先

槍刀武530
其他全頂
31建

係非洲人先靠

首先你要知道 你打克屬1.5倍 俾克屬怪打0.66倍

雜色唔係唔得 練度要高 而且基本上係工具人先會用到

邊忽睇出黎係歐

易上刀傷好多
出技果下又快d

冇男mk可以點打光寶？

免費石多過龍晶
例: 熊喵喵

點解熊貓貓經過幾次FES仲係有咁多免費鑽鑽

唔記得quote
免費石多過龍鑽
例: 熊喵喵

你呢d叫明知故問

打咗60石初級都係冇稀有buff
放棄了

Noe好灰機咁喎

唉屌真係好撚歐

咪就係

我幫你開post可唔可以送10抽比我

禾刀系
不過陣亡左

剩幾多?

四百幾抽

抽野出彩仗, 點知又出海恩

初同高一樣機率？

只有歐洲/非洲
機率依d冇用的

呢張舊圖
左面62000>35000

珍
熊爺冇打都齊七個
機率呢啲問黎做乜

唔該巴打 初頭只見個個講暗克 不斷追, 後尾睇返評分都覺得抽得唔錯
咁我就練個幾隻先

除左隻黑鬼真係算係咁

千祈唔好浪費資源升隻辣殺臭雞莉莉

但現版本最OPOP果隻FES暗法你沒

可以考慮抽埋佢之後換首抽 或者睇輕D 由佢

建議S大大講說話小心一點點

黑鬼之前打到成10萬傷

水帝

T0核彈箭

我訡唔到落黑人個樣會係點

真 我護莉手

莉莉首席打手

入左房未？

支持元氣蛋蛋鳥

一下打成條血個時日文巴試

仲多4千幾, 呢幾日ALL IN 埋 無就由佢隨心

頭先唔記得quote 講多次
千祈唔好浪費資源升隻辣殺臭雞莉莉

仲有4千幾石

真廢? 見評分唔差 又幾好睇 不過似弱智

請問呢到有無真暗開荒

=.=

佢講野好低b

Want gun

G大佬短？

佢係幾短下， sor

明明gbf隻莉好正
過到黎變左弱智

-.-

想問火隊升邊個好

莉莉會加油

咁多臭雞恩客沉船撚 on9

識d野 真廢

識用火短，叻仔

want gun
btw刷左150場初級都冇buff係咪正常?

我個心仔

唔正常 有bug快d report

今晚入我房ok?

呢個post得我唔係gay

認真mode..回左5條體都冇
會唔會打完UL龍型會易出d

刷到有

禾d石石

Ult未打
係嗎一場拎石就得

約左牙肥牙熊930

好惡

未過

建議 又惡

係時候退隱了
中午先俾寶寶串完 而家又俾hi大大恐嚇

寶寶型到

bye lemon 有情巴

....

呢到有無人仲要打真光

終於出現

嬲死了 咁話我莉莉

55

原來咁多莉莉G持者
哭了

有冇新台妹

串左咩 想睇

聽講你轉左會了喎

#869
性慾巴士佬
•
15 分鐘前
咁多臭雞恩客沉船撚 on9

寶寶講野成個莉莉咁
寶寶想棄驚鳥

佢身體力行50左莉莉 可以原諒

自私打

兩張新符好似勁勁地 又要用露了

屌完隻臭雞 爽完還番比你
下次要出火會叫佢入我房

冇

諗應該 11 or 18號返黎3日

食飯啦喂

300盧比1q

【五星符（1）】
滿血+15%攻
OD削減+30%

【五星符（２）】
龍化傷害+18%
龍族恩寵‧攻 III

難得出個buff 點知比個break特攻我

預早講定約人

打左幾多個buff?

開未 100場

@佬 Av水油隔幾耐噴第二浸色好

3

得一個buff龍型唔死人都過唔到

主短刀槍 228

真暗睇黎連假畢都做唔到

未噴過av

咁其他水色隔幾耐好

想打 可劍/刀

打完ult先出兩個
我打果時得break特

都係唔玩劍 手指都斷

gun 短劍

繼續乖乖打錢,做左無真暗打既人

努努力力, 明日你就係億萬富翁

叫打又無人應

你比唔比光弓入場先

呢個禮拜放過佢多轉,下禮拜認真

講到你一入去就打到咁

有無人入中級就會卡

咁癲嘅

好熟先玩到

新手有冇人帶

有無同盟入
利申新左一段時間既新手

嬲嬲 我想噴埋 係咪要等乾晒先噴得

Ultimate打唔贏

@雪水 朋友 真風

376 5416

唔等乾d色應該會溝埋一齊

無雪水

想快D整完 差一步

佬入未

同盟

一係等11點先

差幾多個?

差雪女 我約咗佢11黠

好

仆街現充佬又放飛機

好想知道男豬點殺晒啲人

一子錯滿盤皆落索

真暗-1

屌死佢地

我都想睇男主點黑化

男主有冇得打

那個男人呢

製作組唔記得咗佢消失左

琉卡?

係維巴

男主有冇得打X2

一場都未打過

好彩仲未中

人呢

琉卡ok?

刷緊第二個buff

加油

房號

神秘房

你有遇我架咩

有

未打過 求燃亮

真暗 -2

差d咩

又要執返D野等聽日先噴 無間模型房真係好麻煩

爭d咩

好似差佬你把刀

要買過層樓

咁我宜家升把刀先

好rich

差你開場

CLS 一日爆PO...。

買過層樓

之前一日3 4posts啦

真暗補用咩武

真暗要補嫁咩

短開？

打丁未

Jwhat

1001